當心生小念頭 別下手

你別要用惡念血沾兩手

你莫需衝動

你莫需苦惱

活躍的大腦

呼呼呼~

諗起上年一月 試過連續失眠一個星期
我到依家竟然未死

無謂